====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle est une étape d ' expertise fondamentale qui permet au « diagnostic prospectif » d ' être au carrefour de la recherche et de l ' action , du scientifique et du politique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

